深水埗港鐵站附近發生槍擊案！！

南亞一定有份

南亞個賠率幾倍？

呢兩年咁撚多單槍擊案

蝻1.001

香港究竟發生咩事

蝻射警察

封盤

晚上在深水埗食飯 警察明顯多左 可能一早收到風有事發生

1.001都未必有

又係深水埗

深水埗 + 罪惡 = 多謝張超雄

港鐵深水埗站發生開槍案 鎅刀男中槍命危?

封埋盤

屌 以為回帶 真係有 深水埗又加一分

住緊嘉頓附近

仲未有事發在場巴打講下咩事

南亞人 1賠0.00001

@UST南亞仔

痴9線，蘋果報唔係差佬開

咩事

1.001倍

蝻 1.001
支 2.0
港 9999

【23:34】現場消息指，一名手持水喉通的中國籍男子，與一名手持疑似手槍南亞裔男子，今晚10時許，在長沙灣道219號對開發生爭執，期間現場傳出一聲巨響，有途人見狀報警。未幾，一名手臂有槍傷的男子，自行前往明愛醫院求醫，懷疑與案件有關。警方封鎖現場調查，正追查涉案另外兩名男子下落。

深水埗發生槍擊案，今日(12日)晚上10時許，長沙灣道與桂林街交界有人開槍，1人右臂中槍，大批警員到場調查。

RTHK：深水埗發生槍擊案，長沙灣道與桂林街交界有人開槍，消息指，初步知道開槍的不是警員，大批警員到場調查。

民族黨做野？

十點廿幾分嗰時喺ssp巴士站等59x
然後有個警察衝過黎問個女人發生咩事

個女人 : 係喺呢度附近啦，初時打交，之後就開槍

我聽到開槍呆左以為自己聽錯
見到有車就即刻離開現場了

桂林街一向三不管，黃賭毒槍刀劍咩都有

南亞有槍
大熱開出

南亞狗食撚屎

南亞狗正式接管香港

南亞大熱跑出

差佬開槍都無咁驚呀而家人又未捉到，呢次真係仆街啦

頭先經過 聽聲似係glock-18

南亞人 政府快手起個集中營

應該係中國制PPK 缺點係槍聲太大!!

喺街比蝻打千其唔好還拖，分分鐘抆槍出嚟射鳩你

打WW3時不得了

深水埗發生槍擊案，長沙灣道與桂林街交界有人開槍，消息指，初步知道開槍的不是警員，大批警員到場調查。

南亞人 細時用筆大時用槍 不得了

南先有鎗

遮住的係證物？

遲咗少少，sor

以為射死左人

蝻

dying, u know?

好嚴重喎

日日150南亞,多謝張超紅

多謝張超雄

買一億

點解會有槍

狗會：槍擊種族已提早截止投注

應該係血

張超雄真係香港最大既罪人之一
選佢出黎個d 個腦諗咩

黃金門口成班警察著緊避彈衣

有冇相

唔洗審已經多謝

南亞狗有槍

開槍的不是警員

如果換著大陸城管，班蝗蝻同啲爛仔仲惡唔惡得出樣

又係蝻

8點幾經過桂林街已經勁多警察

根本成個泛民都一鳩樣
一要反惡法自由黨仲堅定同恨

點解咁多人唔知佢地有槍?

其實上年已經有兩單

Bang

無，有個人問d警察咩事，佢地叫人快d匿埋唔好係度

新城寨

屌你老母，真係多撚謝你呀 張超雄

UST蝻亞狗入嚟回應下
幫班同鄉護航啦喂

之前有報過，佢地拆件寄過嚟混入氣槍模型郵寄過嚟，幾乎冇可能查到
最難係子彈，不過體積細都好易喺東南亞偷運過嚟

陣間分分鐘當街槍戰

十點四度經過荔枝角道，見到幾架警車好急咁衝去黃金方向，初初仲以為係劈友

果面真係冇人管
d人唔信以為講笑
9點後已經冇咩人行
好癲嫁 好多醉酒佬 南亞又視姦d女
吸毒又有

對比香港人受到既慘痛 佢既惡果唔算得係咩

個南亞狗仲未拉到 港人自求多福

香港 sin city-深水埗
咩大阪西城區完全比唔上

仲未拉到？

痴撚線
分分鐘喺街比蝻開槍打死都唔知咩事

之前新聞有賣佢地有兵器庫，差佬都唔知有無理到

D南亞狗早兩日先拎刀劈同學 今日又開槍 本身已經強姦打劫 香港咁撚迫 好撚驚 唔敢出街 政府幾時先趕走班賤種

唔準用槍同刀ok?

明報話係支那人中槍

香港最大犯罪集團

中硬既話 1.000001 倍 買1億都有賺
下次應該係0.9999 倍

北河街街市桂林街一入夜就好多南亞擺地攤
平時都多差佬架喇
開槍個位斜對面就警署

夜晚警察收晒工啦 你當南亞傻嫁咩 根本冇警力

依家最重要第一件事就係反南
根本佢地當本地人無到既

垃圾地方

見到飛虎隊

明報話係支那人

堅定流...

營長？

我估係CTRU多...

根黑苗正

上面話8點幾已經多差佬丫嘛

80-90年代仲多

你夜晚去西九都好少人啦
個氣氛好緊張 特別係女人

自己行去明愛睇醫生都幾勁
差佬慢到一個點
要到醫院先見到人
咁係醫院站崗個個都夠啦 洗唔洗你地

南亞人係咪要喺深水埗搞獨立

冇乜事夜晚十點之後唔好去深水埗

圖？

黃金個邊都ok, 一過左條長沙灣道個邊, 就另外一個世界

唔敢理，唔想理，因為唔係搞港獨

穆罕默德。浩南？

新一哥

無錯，但呢一年黃金個邊夜晚都多左好多南亞

睇玫瑰崗單野已經知
惡嘅好快會變哂啡皮，黃皮只能做狗

香港斯坦

十年 國安法

而家已經殺緊過黃金個邊

唔止南亞，本地黑社會都好似有鎗

長沙灣道都守唔住啦

係香港，槍擊案都唔夠佔中案咁大單

搭緊巴士要改道
改個深水埗封咗咁濟
啲警車一架接一架

M.浩南

過海不了
有特別事先會去

無間道

當然有，仲有制服有糧出，3萬幾人編制，年年幾萬人投考，準軍事化武器，過億開支

搭緊巴士 長沙灣道果邊封左調路

屌 無線輕輕提下就算

張超雄隻食屎狗幾時出黎吠兩句

似係受傷果個都身有屎
可能身上有野要甩左先
否則都999 等白車, 自己去醫院應該好撚痛

槍擊案又唔阻人番工，鳩理你咩

係東京同香港既蝻眼神係好唔同
因為佢地知香港人唔團結
所以當正自己係大佬
過多排佢地更多人 香港人真係自求多福

起碼三萬幾人有槍

10幾分鐘前黃金門口裝備緊個d避彈衣係軍綠色嘅

屌你老母去南亞村掃場啦
喺度擺pose托咩

仲諗住聽日出黃金買野

1.0001

蝻好快可以喺深水埗重建九龍城寨

個邊夜左都多人

不過一睇就知好撚雜.....

班差佬終於肯做野
深水埗一早要整肅

打香港人就兇極

香港蝻=美國黑鬼
成日犯事又想人平等d睇佢地族人

唔洗過多排
新聞唔係第一次講南亞有槍，黎緊每年都一定會有

日頭冇事，夜晚8,9點後就睇路

南亞狗

仲要個個米八幾大隻黑人又有
唔好話女人男人比人打劫都冇晒計

街佬 黑社會金錢問題

利申：西九龍警講

唔講咁多 多謝張超雄先

肯條撚過咗今晚就當冇事架啦
次次都係出幾十架警車比傳媒影完相就當做咗野
你估佢聽日會去桂林街剷起條蝻亞村咩

縱容南亞狗
要啡低幾件先會做下野

未試過現場聽槍聲，係咪好響？

咁應該係CTRU嚟

香港真係愈嚟愈唔知發生咩事

好似啲港產黑社會片咁

仆街之前連登仔話要操大隻咁就唔會怕d蝻，而家人地有槍，咁我地下一步要點做

極危險果頭咁多戶南亞人，個個又差唔多樣

做個樣炸嘛，點會搞班蝻
香港人用磚頭就暴徒
班蝻開槍都唔係暴徒

連登仔刀槍不入怕乜?

但樓價都係唔跌

嚴重弱智， 好似過多幾年要用儀器先至生存到

1.000000000000000000001

前排先有連登仔吹奏
叫人喺SSP買樓

Agger 一個月一單揾刀斬人
宜家仲開槍添cls

深水埗發生槍擊案 消息指內地人肩膊中槍

兩名男子晚上10時許在深水埗長沙灣道259號對開爭執，其間有人拔槍擊傷對方，大批身穿避彈衣警員接報到場調查。據現場消息，開槍者為非華裔男子，傷者則為內地人，肩膊受傷。

受事件影響，南昌街至欽州街一段長沙灣道往美孚方向3條行車線全部封閉，大批荷槍實彈警員穿上避彈衣及戴上頭盔，在附近大廈搜捕涉案者。警方又臨時封閉港鐵深水埗站C1出口，該處梯間遺有血迹。

遲d喺深水埗住同番工，買保險係咪會加價

唔包添呀

12點後，南記記事!

我又唔係住深水埗

啲阿叉個個一樣樣
班警察點會認得返個槍手

真本土派，開槍射支那人

爭咩呀？溝埋做瀨尿牛丸呀！笨！

黑警裡面都有南亞狗

呢啲應該基因淘汰啦一直比佢生仔就人類一直進化唔到

所以就學中共係咁set cam
用人臉識別

黑人都對美國有d貢獻
香港南亞？

要轉風向了

南亞人打中國人，香港受罪

要同印度買人面識別系統

砌部機送多幾粒子彈殼姐

省港奇兵vs南亞兵團，邊個贏

睇你住邊頭，黃金個邊都正正常常，過左長沙灣道就不了

道友同小偷就集中喺醫局、海壇、南昌、通州街一帶

真係IP都唔駛check

呢兩年屋邨蝻都多左好多人
夜晚三五成群係度9fingfing
真係痴L線

連登仔真係on嘅

可唔可以遣返啲南亞狗啊屌你老母
冇個好人 個個黎到香港淨係識偷嘢強姦打人
唔死都冇撚用

you no gun

香港警察 Hong Kong Police
11 分鐘 ·
【深水埗開槍案】

深水埗長沙灣道近桂林街，昨晚(2019-04-12)發生一宗開槍案件，一名男子受傷，警方現正調查案件中。市民如有任何與案有關資料，或目擊到任何可疑人物，請盡快與警方聯絡。

幫到嘅人就去幫啦
個犯仲未捉到

三十年前咁
進步少少又俾港共賣

(東網)
EU

(商台)
PTU

(HK01 相)
CTRU

繁殖速度都好快

牧師林

點解唔用滅聲

真係好Q多
仲要眼望望 屌佢老味

塞住菊花先敢去報案室

第一張相勁似中學生去打wargame

射死曬佢地咪得囉 一定中一個

槍權撚點睇呢單case

七步之內 肌肉係快過子彈

蝻 5粒星中

懷疑中槍的男子（紅衫者）在醫院接受警員調查。

又話中槍係中國人

【23:34】現場消息指，一名手持水喉通的中國籍男子，與一名手持疑似手槍南亞裔男子，今晚10時許，在長沙灣道219號對開發生爭執，期間現場傳出一聲巨響，有途人見狀報警。未幾，一名手臂有槍傷的男子，自行前往明愛醫院求醫，懷疑與案件有關。警方封鎖現場調查，正追查涉案另外兩名男子下落。

水喉通 vs 手槍

紅衫隔離係咪南亞警犬

個款邊似中槍

好撚生猛

CTRU真係好撚型

現場

班蝻真係好能猖狂

七步之內水喉通快

依家啲報紙真係亂鳩咁嚟
總之鬥快就得
真實性唔使理

同鄉負責調查

咁實拉唔到人啦

睇到火都嚟

媽好亂呀

頂多2星姐

上年深水埗已經有第一單蝻姦港
而家D蝻越黎越大 越黎越多 又唔怕香港人
如果我係囡 夜晚真係唔敢去街

又蝻又多道友又多雞竇又多大陸人 依家槍擊都有埋，深水埗私樓都仲可以賣過2萬蚊呎，厲害厲害

又話係支那人中槍
紅衫好明顯蝻啦啦

又話中國男水喉通, 南亞男拎槍
之後又話一個手臂有槍傷既男子黎求醫, 又話追查緊涉案兩名男子下落
真係一句句update上去
淨係為搶快拿拿林擺上網

沒事兒沒事兒

Lm

個便衣係度研究把槍 (應該係EU)

應該都係ctru做主導嫁啦

睇多陣去call g邊到有

所以兩邊都係你朋友，打和

之前懷疑爭產單槍殺案都係咁運

橋底南亞邨好似已經清咗好多
因為附近有私樓入伙
但橋底星期日會有穆斯林開壇

以前細個好怕行彌敦道

長沙灣好彩叫隔住

掃咗啦好似

痴撚線 諗翻3年前根本冇諗過依啲野會係香港發生

日本蝻一般都nice 特別快餐店嗰d

香港真係全方位墮落緊

- 即時新聞: 本地
深水埗發生懷疑槍擊案一人傷 據報有人在街上爭執
今天, 上午12:25
深水埗晚上發生懷疑開槍案。現場是長沙灣道與桂林街交界、深水埗港鐵站對出。消息指，有兩人在街上爭執，其中一人取出懷疑槍械，導致另一人受傷。 現場消息指，事件涉及一名內地人和一名非華裔人士。 港鐵站C1出口暫時封閉，站內有警員戒備。案發地點鄰近有一間找換店，現場有一個綠色小型帳篷，現場消息說，由於下雨，需要遮擋懷疑證物和傷者留下血跡。 警方用膠索帶圍封現場，大批軍裝警員駐守，亦見到身穿避彈衣和戴頭盔的機動部隊成員和便衣探員，在現進一步調查，警員呼籲市民不要圍觀。 現場消息指，傷者自行到明愛醫院求醫，急症室有身穿避彈衣的警員戒備。

點解個支那人死唔去？

無咩事都唔好入深水埗

長沙彎係無咁多蝻
但四小龍隔離條屋邨 多蝻到嚇死你

警察做咩都無事架啦
「你們沒有做錯到」

屌班蝻真係好撚恐怖
最慘係對呢個社會冇貢獻 搞事多
近年望到多左好多一蝻 一家大細生成三四個
又唔撚識教又要生 用套啦好心

之前我開過post講清咗橋底仲封埋，點知又開壇

海麗邨？d人又話四小龍好住 估唔到

佢哋係封咗嘅area隔離開壇
好多南亞呀叔牙嬸係嗰度
見到成班穆斯林信眾都咪話唔驚

係咁生擺明就想自己人多過香港人
而家佢地唔算失控咁多人 你班香港人都搞唔掂
到時多幾萬個 真係仆街了

夜晚你入邨望下 真係好Q多
而家俾我就唔買四小龍

做咩啫你
9唔撚搭8 講緊點解會有咁多單槍案

All in 全副身家

無線最緊要唱紅大陸同唱衰美國就得架啦

大陸人同南亞人係到爭香港用地
兩者嘅特點應該係生產力同民族情緒好高。
香港成為戰場

香港真係慘又蝗又蝻

真三國志

深水埗真心恐佈

兩蝗相爭，港人失地。

我最期待的畫面出現了 叫啲蝗同蝻包容下 大家都是香港人

諗唔明上次點解仲有人投佢 屌佢老母
佢知唔知醜 下次一定要踢走佢等佢間樓變銀主盤

射你條柒頭

上次係ssp行過以為自己睇錯
一大班蝻既細路係馬路到跑,
我特登企係到數,點知成11,2個
真係好撚痴線,睇落佢地應該係兩家人

多謝張超雄先

好多南亞人自覺比香港人高等就真嘅

細個都冇聽過咩開槍事件
做咩一黎就咁多單。。
好驚係咪香港黎

過多十年香港就係蝗同蝻既天下 大家都係自求多福 走得好走

香港巴基斯坦人家庭平均生成4個細路

封鎖完分分鐘佢都走咗去元朗啦

第二朝返ssp 有愛港愛國既明哥派飯

唔緊要啦，等下次打完風之後班蝻出嚟掃吓街就無人呢單野啦

真係驚遲d香港人會俾人運晒去大灣區，到時香港塊地就會俾佢哋霸晒

見過1家6隻幼蝻

每咇一隻 一個月多三千幾蚊洗 然後野生成長

香港人好似冇喺香港開過槍，全部都係中國人同南亞人

拍戲咁

南亞人地位高過警狗同黑社會

同槍擊有關既人都有報應啊
警蝻蝗張

差佬開記者會話通緝一名中國藉男子

香港玩完

中國籍男子

係咪傷者同槍手調轉咗

頭先直播 阿sir 話 有一個係拎雙程證
係咪特工

又炒車?
支射支?

岩岩新聞台個大粒差佬講
係通緝一名30-40歲中國籍男子
而俾人射中既係雙程證大陸佬

而家好撚亂

強力部門

人地非洲食都無得食呀

香港人當災

記者真係 完全鬥快報錯料

係聯力地盤做緊 好彩唔洗ot 唔係分分鐘中槍

想講巴黎18區?

槍決哂佢地！

集體炒車

咁嗰張紅衫中槍蝻又咩事

個張相條友點睇都唔似中槍啦

希特拉幾時會再出現

又炒車lu

睇黎呢個世界要好似2戰前咁轉一轉右，平衡返d左膠思想

咪係，中槍點會企得咁好

都慣撚左 未審先判 車毀人亡 連登仔不斷重覆

話說點解手槍咁容易入到香港境？
好似近排有幾單新聞都有手槍出現

氣槍改手槍

反蝻從來都係真理，有冇呢件事發生都一樣

昨晚（12日）深水埗街頭槍擊案，一名男子中槍受傷。警方於今日（13日）凌晨1時半交代案情。深水埗分區指揮官周毅剛警司指，昨晚約10時半，有途人路經長沙灣道241號至249號對開時，發現兩名中國籍男子發生爭執，期間一名姓羅（33歲）持雙程證男子，一度手持鐵通向另一人施襲，對方其後亮出一把疑肉手槍物體，並開槍還擊，羅男右上臂中槍，其後自行前往明愛醫院求醫，再轉送瑪嘉烈醫院治理，目前情況穩定。

周毅剛指，槍手事後逃去無蹤，警方高度重視案件，其後派出反恐特勤隊、機動部隊、衝鋒隊及鐵路警區人員作出搜捕，並在場搜索彈頭等證物。西九龍重案組已接手跟進案件，並正調查兩名涉事男子關係、背景、爭執因由；在逃男子所持的手槍類型及逃走路線等，呼籲市民如有任何資料提供，立即致電6333 0730與警方聯絡。

邊個話南亞先

岩岩聽rthk2話係中國籍男子

反蝻一件事 而家係柒撚左係炒撚左車都係真理

隨時爆大冷

2.0
有埋身份證即刻有首期

東網誤導在先

東方開頭寫係南亞先

嘩峰回路轉

東網同 Daily Fail 有乜分别

蝗射蝗？
又再一次認證左只有中國人先會殺中國人

國安落香港做野，比南亞兵團壞好事？

上次地鐵站入面個單又係咁
話係射中個南亞人點知係大陸人

南亞人最盡都係刀
支那狗就抆槍
.
.
.
.
.
.
.
中國最後或成為最大贏家

炒車都咁話 而家聽到呢啲傷人新聞
第一個諗起一定係蝻
同強姦一定係印度風化一定係台灣一樣
兩日唔埋就開片劈友，成班都係社會垃圾嚟

全港最多最大型嘅交通黑點上線啦

上頭：play back 幾個鐘頭前嘅天眼

笑人炒車有咩意思 事實係本身蝻就係乞人憎

人地支那狗用槍都只不過係擦傷
南亞狗揸刀就整到人毁容

其實即時新聞有咩炒車唔炒車
嗰刻有幾多事實就討論幾多㗎啦
而且上面新聞圖都有蝻喺到 好難冇誤會
怪就怪佢地喺香港做太多衰嘢

仲未捉到？

手快打錯

你冇打錯喎

南亞狗，明日大嶼填海用

連環炒車
龍門急轉彎
論面皮厚度連登仔可以防彈

咁易有槍開
幾時變到墨西哥果D咁多毒犯, 周街槍決人

屌佢老味o的南亞狗真係比蝗硬嚴重

總之就是南亞人

香港Brooklyn
利申: 無去過美國

點解好似人人都有槍咁

如果啲槍用係正途就好
香港人就唔洗一路比人打壓
啲差狗起碼唔敢咁串

又又又係深水埗

張超雄你條死左膠一定有報應

聽講南亞狗收埋好多軍火係深水埗

炒撚曬車

炒乜撚嘢車
東網自已報錯在先

唔係2個都香港人咩
頭先睇係咁寫

打港豬唔會還手
打南亞仔，有槍，不了

琴晚旺角都多左差佬

因為啲即時新聞亂咁報囉
到firm咗國籍就用編輯改咗篇文去

中國人買把刀都要實名，點買到槍同城管作對
香港班蝻無性架

屌支籍
特工嚟㗎？
有槍嘅喂？？？
香港攞把遮都屌晒鬼

全部中國籍嫁啦
唔係點解會被中國

炒撚左車再搵藉口掩飾，都係連登仔慣用技倆

唔使理呢啲戇鳩
有新聞仲叫炒車？
以後唔使討論啦！

你面皮係連登仔入面算特別厚

唔得 因為有張超雄

唔撚理
一定係蝻做

班蠻夷有撚讀過書咩

我都冇炒

香港有好多蝻有投票權
要拉佢落馬唔易

張超雄 生生世世 長命百步 萬病纏身 條仆街

長命百歲 萬病纏身

99%捉唔到

其實可以係中國籍南亞裔，中國籍唔一定係中國裔

蝻唔好話深水埗啦
佢地嘅活動愈嚟愈大係必然嘅事嚟嫁啦

支那畜都好多衰野，你又唔諗係支那畜

考DSE早走個班肯肯定有南亞

支持

幾年都唔會去深水埗一次

炒晒車，真係有得賭既話真係個個上IFC,仲話瞓身All in

戇鳩， 未拉到點知南亞裔係中國籍， 所以一定係中國裔先話中國籍

屌你老母呀
睇完成篇新聞都無南亞裔三隻字

哩條正仆街

海關越黎越hea囉
你最近幾年入境香港有冇比人check過行李？
而我哋北面就係亞洲最大武器生產國

南狗女全部拎去做雞

登打士街見到幾部警車 又拎盾牌 上唐樓 係咪搵到條友

盾牌擋到子彈咩？

香港警察紙皮都得啦

但普通野洗鬼咁多人

UST蝻到咗呢d時刻都會縮返入老母個閪度

出左新聞警方話係大陸籍男子30至40歲